國泰今次炒人是咪因為炒燶期油呀

聽講輸左幾廿億🤦🏻‍♂️

yes

Old new 係輸足幾年都唔平倉（好似係）